
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}%

\renewcommand{\LETTRE}{
   \ENTETE \\%

   \CORPS \\%
   
   \FONDEV %
}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% FONDEV %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\FONDEV}{%
  \chead{\FondSimple}
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
   \edToAddrList{DADDR}%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
  \cartoucheAdhDate{%
          Dossier suivi par: \NOMUSER\\%
          \No Contrat: \NUMCTR\\
          \ifdefined\NUMABA
                \No Adhérent: \NUMABA\\
          \fi
          Objet : Analyse de devis\\%
          }{Le \datecourte\today}
}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% CORPS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\CORPS}{%
          \cherAdherent{\civDest},\\%
          
          \vspace*{10pt}
          
          Nous avons bien reçu votre demande de simulation de remboursement. \\%
          
          Vous trouverez ci-joint l'analyse détaillée de votre devis.\\%
          
          Cette analyse a été effectuée à partir de votre garantie et réalisée sur la base d'un taux de \mbox{remboursement} du régime général de la Sécurité sociale de \POURCENTAGE_SS\%.\\%
          
          Les remboursements de la Sécurité sociale et de votre mutuelle dépendent de la cotation proposée par votre praticien. Tout changement de cotation entraînera une modification du reste à charge de la simulation ci-jointe.\\%
          
          Enfin, nous vous informons que cette simulation est valable jusqu'au 31 décembre de l'année en cours, sous réserve qu'aucune garantie n'ait été modifiée.\\%
          
          \vspace*{10pt}
          
          \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
}%
